銀聯預約機場貴賓室個每日100個配額究竟係幾點重設?

無論咩時間試都話滿
剛剛00:00試都係話滿

想點?!

你距離出發前幾多日book?

無得試啦，後日出發............